覺唔覺去台灣唔食檳榔好撚on9

一啖檳榔一啖煙，威過大宋包青天

覺得嚟到香港唔食警嫂on9 啲

到台灣叫外送茶真他媽牛b死了

試食過 有陣牙血味 不了

覺唔覺衲Dee專登去台灣食檳榔好撚on9

點解食得多會有cancer 唔係植物嚟架咩

有冇青生食

檳榔加煙，法力無邊

手足食第一啖吐唔吐的
我上次唔吐 頭暈到仆街

覺唔覺得去台灣唔食台妹好on9

食檳榔屌台妹

原住民與工人階級的口香糖，不必要學